毛澤東 ：聯合次要敵人、打擊主要敵人

次要敵人，其實就係係主要敵人
只係你覺得次要，但事實係主要
有時唔好幻想咁多，做返實事好唔好?
罷工，支持醫護，有炸彈就放炸彈
係，就要炸死班黑警同藍絲

繼續做自己野就夠，支那人=共產黨。